[老屎忽限定] 會員編號5000 以下麻煩入一入

大家應該都係連登啱啱開ser 嗰一兩個鐘開ac

仲有幾多人而家仲有上連登
麻煩揮揮手

611 有無人早過我

老屎忽hi

yes 暫時you win
巴打你開ser 幾多分鐘 reg ac

連登會員number嚟講, 4同40000都無咩分別

早過你

接力下位

哇屌
一嘢推到咁盡

早你少少

冇記錯 40000已經係 開ser 幾日到一個禮拜先加入

已經唔可以叫老屎忽

第二日開已經萬幾

too late
you are not royal enough

屌 6000幾
我記得我搞個ac搞左好耐

全部都係ios?

似係啦
嗰時android 未出
好似有網頁版 but唔sure

投降 果陣睇住 一開即刻申請 已經611

要鬥打字快

琴日先開

我個日夜晚12點半開

咁都有得打飛機？

我好似係連尼住開post 半個鐘左右 開ac

邊有人打飛松

會員 106
可惜前面有位兩位數

呢個post我諗係最多人撳user name嚟睇嘅一個

差少少就3位數

#73

115

召喚 @Deeer

831